輸係咩感覺？

😌

👻

好似望住自己條女比人屌咁

去茶記望住隔離阿迷手足上半場口多多
車入一粒但仲有希望
到2:0
3:0個表情精彩到

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵